# SecondHand Final Project

Final Project FSW Binar Academy Batch 2

## Anggota Kelompok Frontend : 

- 1. Piyadhammo Jansen Conggono
- 2. Rama Putra Mahendri
- 3. Dwi Aprianti

## Anggota Kelompok Backend : 

- 1. Arvendo Manuel Lextian
- 2. Farrah Dwi Angeli
- 3. Abdurrahman Ibnul Rasidi


